the last of us 呢隻game真係好撚好玩........

頭先又拎返出黎重玩
每次聽到偱聲者 呀呀呀呀
都會心寒
個故事同畫面又正
唔開槍殺晒所有人 真係好有成就感
等緊2

ok

以前睇達叔玩覺得好正想買，但又覺得睇完佢玩知道晒劇情自己再玩好似冇乜癮

的確好好玩
不過呢d劇情遊戲 點都冇動力玩第二次

神級劇情

等The last of us 2

玩左dlc未

所以我永遠都係玩左先睇達哥/ 確定左永遠都唔會玩既 先會睇達哥玩

爆左3次，隔多一排再玩

幾撚時出2呀😫

下年 好多正game都係2018 今年下半年冇乜正野